
                      Curiosa historia ficción en torno a la figura de la grandiosa soprano María Callas, en su enclaustramiento de París, una vez fallecido su eterno amante Onassis. La espectacular puesta en escena de conocidos momentos cumbre de la ópera Carmen, son impactantes para los aficionados al género. La caracterización e interpretación de la actriz Fanny Ardant, impresionantes. La voz original de Maria Callas no necesita más comentarios. Eso sí, para apreciar los valores del film hace falta cierta cultura y conocimiento del mundo de la ópera. En caso contrario, la película puede resultar lenta y cansada.
        
            